Na een moment gegrepen zijn zin.
Er was geen noodzaak om te vragen wie had haar; ze zijn allemaal begrepen.
Een gebrul zoals de grommen van een gebelgd wild beast rose, en elke man's hand ging naar zijn wapen, terwijl ze hoogseizoen overvol ronde Varley, instinctief wachten op zijn woord.
Hij trok zijn hoofd omhoog met de lucht van de geboren leider, en hield ze afkoelen door diens naarigheid.
"Laat elke man en ontmoet me op de weg," zei hij.
